[戰勝關鍵] 係時候立一個香港教

香港特色：

香港呢個城本身冇乜特色 已經冇歷史價值可言 啲遺跡已經拆晒 只可以話係一個配套多 方便同繁榮嘅地方

香港最大特色就係香港人 果種獅子山同舟共濟嘅精神 會互相關懷幫助 唔似大陸人見死不救 所有嘢自己利益行先 所以我唔會認為自私嘅藍絲係香港人 佢哋只係係香港長大嘅大陸人 但任何人只要愛香港就係香港人

民主 自由 英國都有 啲人都唔會見死不救 但係同香港人比起嚟人情味差一大截 人與人之間始終有隔膜

文化承傳：

要行落去最仲要嘅係文化同埋社會地位 猶太人咁多年後復到國就係佢哋保留到文化獨立性 佢哋有自己嘅宗教 將歷史 信念一代一代傳落去 所以佢哋就算被人迫害 係世界各地都會自發參與唔同復國計劃 加上係商界 科研係世界舞台上立足 對世界有影響力先可以成功

香港人要做到有國際地位呢一點唔算困難 香港好多叻人 係咁細嘅地方出到咁多國際級嘅人才我一直都覺得好神奇 但係香港人有個特點就係精甩尾 適應力強 我怕香港人去到世界各地成功之後會適應咗果邊嘅生活 放棄重建香港呢個諗法

要行落去 呢一刻最需要嘅係令所有香港人有誓死保留自己文化嘅信念 然後再將呢個信念薪火相傳 正因為咁 教育下一代變得極為重要 係打持久戰嘅關鍵

但要令一個係外地出世生活嘅小朋友對香港有強烈嘅歸屬感係好難 所以我認為要有一個屬於香港嘅宗教 將理念傳落去

而家嘅抗爭一定要繼續做 但就算我哋今次真係守唔住香港呢個城市都唔係endgame 場戰爭仲未完
只要我哋有實力有信念 我相信香港終會有一日捲土重來

自推1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10